長毛幾時去左on9cc做妓者？

咁多架車入面有邊架可以跟到架gtr

涉及車輛主要是改裝死氣喉，發出極大聲浪或會影響居民生活，全部被拖返大欖涌車輛扣留中心查驗

改喉緊係要大聲啦 唔係改嚟做乜鳩 計我話最緊要靚聲 大cc na 嗰啲貨van改到好似放水屁咁就不了